## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами різницю між функціями `setTimeout()` і `setInterval(`)`.

setTimeout() - запускає функцію один раз через певний інтервал часу
setInterval() - запускає функцію багаторазово, починаючи через певний інтервал часу, а потім постійно повторюючи у цьому інтервалі.

2. Що станеться, якщо в функцію `setTimeout()` передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Планування з нульовою затримкою за допомогою setTimeout(func, 0) (те саме, що setTimeout(func)) використовується для планування виклику “якомога швидше, але після завершення поточного скрипту”.
Браузер обмежує мінімальну затримку для п’яти або більше вкладених викликів setTimeout абоsetInterval (після 5 -го виклику) до 4 мс. Це з історичних причин. Всі методи планування не гарантують точну затримку.

3.  Чому важливо не забувати викликати функцію `clearInterval()`, коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Метод clearInterval()очищає таймер коли це потрібно (наприклад, при натиску на певну кнопку, чи при фокусі на інший елемент), встановлений setInterval()методом.
